男人到底係一種點嘅生物？

男人就係聽到你係處就唔理好醜都狗衝
聽到你唔係處就當你係雞
屌完洩完慾就離開你
不帶半點感情

係 男人就係咁現實

雖然唔排除世上真係有男人唔介意，但香港男人就一定係！

識埋啲狗公就當個個都係咁

繼續以偏概全

都要睇你點對人

明明男人先係最撚簡單 唔會轉彎抹角 有果句講果句

揾個唔係嘅俾我！

我天生吸賤男掛

搵到你又唔要

ching 咩料？

都睇我對個個點對人

好直接咁講唔係處唔好過嚟
不過其實好欣賞，好有目標

揾到個會揾其他女仔嘅？

收嗲啦 有好多男仔都守身如玉

唔介意非處

明顯你比player玩完做完私家雞比人講拜拜
唔識反省下自己一開始點解會簡左賤男？

你logic係咪有啲錯撚咗
揀咗先知係賤男
唔係知係賤男先揀

比人中出即飛就算數啦

求第三個

咁點解要咁快同人拍拖？
人地係點都未清楚

結論 樓主係雞

定好多男仔都無機會？

口講就係姐，真正就唔知了

講到我追住賤男黎揀咁

賤男好叻扮野

利申：好唔環保

識咗幾耐都可以唔清楚一個人
一日未一齊都唔會見到真面目
因為男人為咗呃女仔可以扮好人好耐
到女仔踩咗𠱁先露出真面目
女仔就一直以為男人仲係好人就會中伏

咁唔係處既你有無反省過

錯啦
連登結論 所有女人都係雞

做乜覆兩次
有反省 從此以後都好小心唔好亂信男人
即使把口同個人做得幾好

自
唔洗理我第一句

女人都有cap完水走人啦

射之前：條女好索想屌
射之後：女人不過如此

唔係 處唔係

咁唯有永遠唔比佢射 🔪

佢點呃你

個啲就同賤男人一樣
賤女人仲會賣身不賣感情

射之前：美女，我為了妳做乜撚都得
射之後：自己著衫啦，我有野做走先

唔係 處都可以係臭雞

一拎條J出黎就剪9佢

射之前：你好靚，你好索，我愛你，bb
射至後：訓教先

傷心事 唔好提

女人夠見到有架法拉利明明話有仔都話無啦

射之前：出盡奶力幫條女奶西
射之後：八婆，同我奶翻乾淨條J！

到底貪人隻豬可耻啲定貪錢可耻啲呢？
依兩種人都好差
但最差係俾人呃個個

係

做咩事

你又做咩事

吹咩

好想撚貓

快啲養翻隻

食完就撇，狼心如鐵

點敢

押韻喎

但好多女人愛賤男

Ching形容緊自己？

我唔介意 ， 但我唔會揀港女

好頹

其實係你的樣子如何啫... 唔使諗得咁複雜

男人就係咁低等

男人唔需要有錢但一定要有上進心

當然被動收入每月6位數係基本啦

睇你個名都知

同姐姐講，姐姐氹翻你

你自己自己遇到差就覺得全部， 你知唔知香港男人係世界好出名溫柔好男人， 我日本妹女朋友又唔係處女啦有乜所謂姐， 仲好幫我含撚

但有啲女人都慘，被人呃完先知原來自己愛上咗個賤男

靚定唔靚都係咁咖啦

都唔交心嘅

你係雞唔是因為你唔係處。
而係因為你係雞。

何謂被動？父幹？

交既你又唔要

我又無指名香港，好多其他地方男人都好温柔啦。不要再強調有女

好彩我唔係
但連登仔眼中所有女人都係雞

點交法

你想點交

連雞都不如？

不過可惜你俾人呃閪屌呢，全部都係香港男仔

香港女人所有都係雞，日本妹唔係

我只係一嚿垃圾

不要以為香港很好，所有地方都有好人壞人。

日本都有雞

但係港女衰女人嘅比例比較高

都有冇香港咁多啦 ，

柏拉圖式

你得咩

何以見得？

um..真心咩？

樓主專揀賤男人完
唔好話咩鬼知佢賤乜乜77
好多野平時觀察得到

我邊有專揀賤男
係有遇過咁解
就係觀察到然後就走人

其實點先算了解？
我覺得有啲人永遠都唔會表露自己真面目

其實我覺得 男女都係 係咪處有乜問題？最緊要係個人嘅性格內涵
係睇唔順眼啲連登仔成日話女人唔係處就係雞 一碌鳩打船人

我冇一個日本女朋友係差過香港個ex

生得靚就有男朋友

咁係你遇唔到個好咖姐

邊個話？

我香港ex都好溫柔，不過日本妺更溫柔，日本妹好好

做咩又講個事實俾我知

咪鬼理佢啦！邊個話靚就有！

冇樣好難吸引人

台妹都好温柔 不停褒獎日本妹有何居心

有樣都唔代表吸引到

樓豬擺明唔係 根住俾條仔嫌棄

sorry 你估錯咗

台妹冇溝過

第三張好好睇？個個都問第三個嘅

咁就唔好一碌鳩打一船港女

咁港女多恐怖

你識啲乜港女？我識個啲都好好，你係咪俾人呃？

無咖 邊有咁了解到 好多小問題到一齊咗一段時間之後先發現到

我睇咗第一個就無再睇

未

諗定好啲喎 香港乜都貴 啲糧唔夠咬咖

百貨應百客

閂都閂唔切

美容鴨資料

美容鴨1號

Hugo Wong
電話：51606397

美容鴨2號

Tony Iu
電話：92018153

公司代碼：JE147366 （（如果你簽完約，介紹人旁邊寫呢個代碼，恭喜你，你已中伏

同岩岩個Hugo Wong 同一間公司

各位絲打可以junk call search 到呢兩個人

記得之祈唔好去d咩美容院

升學嘅話就係幫一間叫hkue嘅垃圾私校做，得hotel management 同marketing 揀，但以我所知大部分人讀完出黎同冇讀過冇分別

佢地仲有開啲類似enrichment course 咁嘅夜校課程，分別有英文，投資，同埋幼教。除左投資有少少用之外其他都冇乜用。

美容方面，一間係new skin lab 另一間叫pretty renew。好似仲有一間中醫美容院

怕大波

自己唔會太介意，濫交性病另計，反正自己鍾意嘅係而家嘅佢，唔係過去嘅佢

你個啲唔係叫男人 係叫犬隻

我都唔明係咪處有乜咁重要 明明人品仲緊要

可能係

你係咪識太多連登仔呀

唔係啊 我識個啲連登仔反而無依個問題

咁咪搵個唔介意嘅一齊 大把啦

咁唔係係人都可以一齊咖嘛

例如呢

唔可以喺度講咖 會俾人見到